［國際戰線］八成五嘅加拿大人對中國反感

Source:

摘要：加拿大最新民調顯示八成五嘅受訪者對中國反感，只有一成四人對中國有好感。八成五嘅人都認為中國政府喺疫情上有所隱瞞。

最重要嘅係，七成六受訪者都表示加拿大對中國關係嘅大前題係人權和法治，而家唔係經濟利益。

對於華為，七成八嘅受訪者反對華為喺加拿大建做5G。

總結：喺國際戰線贏，唔係淨係要政客表態，仲要係外國得到民意支持。當外國民意係支持反共，到時外國奶共嘅政客為咗選票都要對中共強硬。